minecraft 1.6 update

fk 打錯 1.16